垃圾公司賤種hr:)

太嬲借ac開po

今日紅磡有個interview
請定假喺大西北碌出去
之後上到去幾分鐘已經叫我轉幾次位
最後喺個common area in咗一分鐘話我經驗唔夠可以離開
成個過程應該十分鐘
經驗唔夠晨早叫我過嚟interview
就算唔請成個過程比多少少尊重都得掛
仲有經驗做過幾多年野寫曬去cv
你呢啲賤種係咪唔撚知人哋嘅時間都係時間

搵工真係唔好搵細公司

開名

開名啦朋友

開名啦

開名啦呢啲賤種HR CV都唔睇就叫你in係要表揚下

用佢地對死人眼睇一睇cv先係咪咁難

係, 真係好撚憎啲公司咁.
CV已經有哂資料, 你覺得我唔夠料咪唔好叫我去IN囉. 去到IN果三兩分鐘就叫人走, 人地用好多時間準備又要請假. 唔好浪費人地時間喇. 有時仲要講到你唔岩咁, 尊重下人喇.

真啊，覺得唔啱唔請我真係完全唔緊要
但上到嚟比多少少尊重都得掛？？？
特登請假又要prep野印野
上到去成個棄嬰咁話冇房比我見

有D仆街連我in咩post都未知

你係In咩位呀? 佢要幾多經驗? 妳又差幾多呀?
算喇. 希望你快啲搵到份岩既工. 加油.

開名開樣la

法國好多呢啲唔帶眼嘅賤種

多謝你

上面咪開咗名

HR名？ 不過依啲細公司員工通常冇LinkedIn

最好笑係佢全程都冇介紹過自己
Email都係佢啲assistant send

咁其實個人係HR定秘書定大內總管都唔知

係咪叫人上嚟in係kpi嚟

最慘係請假去In
年假都係錢嚟 頂佢個肺
哂錢哂時間

又要碌翻屋企食個飯再出翻黎翻工
香港翻工真係似隻狗

唔撚係咁kam掛

都係

細公司分分鐘求其搵個女人去in人架咋

無即場屌柒佢？

講真我脾氣算好好，但係如果比著我去到樓主個個情況，我都可能會屌/串佢兩句

擺明玩嘢，唔屌唔鬆化

冇啦第一次比人咁對待 太震驚

Confirm 全世界hr 都係仆街

做邊行先?

佢唔撚請你 即刻屌七佢 哂車錢

細公司的話
分分鐘係老細啲親信嚟

好多HR為左向老細表示自己有做野有價值，
會叫一百幾十個上去in然後求其打發佢地走。
建議：直接屌佢老母，而且要全公司聽到。

睇間野有兩個位請緊人

司機兼OA(16-18k) / 會計文員 (14k)

樓主估你in會計 佢職責寫到一腳踢做哂先得14k 其實係咪應該興幸無入去做

Ching咁勁
不過唔係呢兩個post啦
聽你咁講應該係請到人所以撚狗咁撚我

未遇過呢種情況
咁都show到價值？？？

開佢老母名

比我真係嬲到震
曬時間曬假期
真係唔發洩唔得

最唔開心係嘥咗半日假 下半日要死翻公司返工

Hr 不嬲都係寄生蟲
完全唔知佢地有乜用
淨係識洗錢 又幫唔到手揾錢
老實講 clerk仲有價值

咩位，樓主仲未講

老細叫你請一個人，一星期後你同老細講：
我見左2條友 V.S. 我見左48條友。

因為發覺好多HR好似都唔睇你CV，
乜撚都唔睇、唔問就叫你上去，
其實佢地都唔未必係弱智，
只係利用緊你。

你要知道既野CV都寫曬，
想知乜電話問下已經清楚曬，
見工就真係叫你來睇下你係咪三尖八角，
所以通常你收到電話時對方會問下你野，
多數都係認真想請你見得成機會都高。

所以遇到質疑你唔夠經驗、教育之類，
可以即時屌佢老母比佢全公司聽。

從來未試過請假見工
企硬lunch/放工先去
有心請既都會就你

打俾你約面試個個係味唔咸唔淡廣東話

大家記得唔好亂玩電話呀

或者搵班人黎陪跑充數

我公司真係
Hr既kpi包括約左幾多人黎in、in左幾多人、成功請到幾多人、請返黎既人做左幾耐等等等等

我自己就唔係做hr
不過管理層/hr要求全部人都要定期寫自己業績/kpi之類

開名啦屌

係咪可以開po分享admin趣事7嘢 一定好多人追